人生冇意義了

秒

屌你

有we

要唔要手信

明信片

手字好靚

Tw 窮撚

成日諗送乜手信好煩
買完先知香港有得賣就覺得好on9

豬肉紙就見到
買咗個髒髒包

聽日早餐

好飽

留唔留到兩日㗎

香港食住先

食其他

我來了
訓先

Mud 9

收嗲

買

Btw 同你買藥ok?

原來睇醫生會病歷留底

垃圾

邊度買到

睇戲先

回未

要行夜市

你件肥婆我唔敢掂

？？？

一陣睇吓